\documentclass[a4j,8pt]{jarticle}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{here}

\makeatother
\setlength{\oddsidemargin}{-2mm}
\setlength{\evensidemargin}{-2mm}
\setlength{\topmargin}{-10mm}
\setlength{\textwidth}{164mm}
\setlength{\textheight}{260mm}

\makeatletter
% \title{演習課題1}
% \author{20131350 河原 悟}
% \date{2014年4月22日}
\title{}
\author{}
\date{}
\pagestyle{fancy}

% headers & footers
\lhead{\Large{数値計算法  演習課題1  提出日:4/22 13:45}\\\normalsize{{河原 悟}}}
\chead{}
\rhead{}
\lfoot{}
\cfoot{\thepage /\pageref{LastPage}}
\rfoot{}
\makeatother
\begin{document}
\section*{課題1}
\subsection*{(1-1)}
n = 100 に設定し, p = 3.12になることを確認できた.
\subsection*{(1-2)}
\begin{figure}[H]
\caption{x(i), y(i)}
\centering\includegraphics[width=5cm,clip]{plot1.eps}
% \long\def\@makecaption1 x(i), y(i)の図
\end{figure}
\section*{課題2}
\subsection*{(2-1)}
\subsubsection*{ (2-1-1)}

\subsubsection*{ (2-1-2)}
アメリカ以外では初のペタFLOPS級スーパーコンピュータである $\lceil$天河1号$\rfloor$ の開発を経て, その改良型である $\lceil$天河2号$\rfloor$ を製作した.
\subsection*{(2-2)}
ハーバード大学の有するスーパーコンピュータ $\lceil$Odyssey$\rfloor$ が, 仮想通貨 $\lceil$Dogecoin$\rfloor$ のマイニングに悪用された.
\end{document}
